今日遊行目測都係得9000人到

Ok

真 少過尋日撐警

狗睇嘢係冇咁清楚 正常

屌你老母你條撚樣食屎啦屌你老母

話說第幾次回歸連登？

x200